好啦完場啦，可以開始鞭屍

係好撚柒，好彩最後都執到一分，btw留名10月1號禮賓府裸跑

找數啦